網購Paypal付歐元用美元定港元抵?

對方收歐元，我 visa card 透過paypal付款，聽聞paypal 匯率比信用卡貴，請問paypal時選美金or港元付款會啲?

利申: 新手上路